
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Mais c ' est l ' économie régionale qu ' il faut conforter globalement car la mégalopole ne peut pas être simplement organisée sur la base de petits secteurs d ' activité et sur la base de services de pointe .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais c ' est l ' économie régionale qu ' il faut conforter globalement car la mégalopole ne peut pas être simplement organisée sur la base de petits secteurs d ' activité et sur la base de services de pointe .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Mais c ' est l ' économie régionale qu ' il faut conforter globalement car la mégalopole ne peut pas être simplement organisée sur la base de petits secteurs d ' activité et sur la base de services de pointe .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ falloir, pouvoir, petit ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ falloir, pouvoir, petit ]
deontique :: 2 :: [ falloir, pouvoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, petit ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ falloir, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, petit ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Mais c ' est l ' économie régionale qu ' il faut conforter globalement car la mégalopole ne peut pas être simplement organisée sur la base de petits secteurs d ' activité et sur la base de services de pointe .
No features found.

